Bug 1 - FirstValue estava comentado no TypeEnum.cs, agora é possível acessá-lo. 




Bug 2 - Interaction - Estava retornando Null quando tentava instanciar o prefab com o R. Desconsiderei o script Prefab creator e fiz toda a chamada que tinha relação ao prefab no Interaction.cs utilizando o GameObject go = GameObject.Instantiate(m_Prefab); após reconhecer o Input. Para permitir acesso ao Create(), foi necessário acessar as propriedades do Primitive Creator. Fazer toda chamada no Interaction foi necessária pois fazendo pela Prefabcreator, ao entrar no Playmode, perdia a referência do prefab novamente.




Bug 3 - ObjectRandomize - Estava chamando o mesmo object no awake, o que causava um loop por chamar ele mesmo. //(ogameObject.AddComponent<ObjectRandomize>();